覺唔覺連登已經變撚咗所羅門大台

日撚日話"所羅門提曬水啦 乜乜柒柒就唔好做啦"
成日話抗爭者有自由意志 乜你地咁肯定佢真係清楚曬香港局勢？

大台都算
但希望玩國際線嘅巴打認真少少
唔好乜都叫爸爸乜都話俾所羅門知
乜都篤灰變煩膠

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎